想買iPhone 7/8

邊度有得平

二手？

一手

先達

樓主tg me，話你知邊度平

又係你